JJ 林俊傑 聖所世界巡迴演唱會2018 香港站

2018年9月23日 ‑ 25日 (每日) 下午8時15分 ‑ 10時45分 (2小時 30分鐘)
香港體育館 (紅館)
*售票詳情有待公佈

終於到香港

等得幾辛苦

一定要買齊三日

Lmlm 有無人知邊張卡

傳聞Citibank

我一定要買到！！！

JJ 林俊傑 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年9月23日 - 25日 (共3場)
門票價錢: HK$1080 / $780 / $350
演出場館: 紅磡香港體育館

傳聞優先購票: 2018年8月極頭 Citibank信用卡!!

傳聞公開發售: 2018年8月頭 城市電腦售票網 Urbtix

咁突然
等加場先買

詳細演出日期
1) 2018年9月23日 (星期日) 頭場
2) 2018年9月24日 (星期一)
3) 2018年9月25日 (星期二) 尾場

加前面星期五 星期六 都有可能

後面加唔多？

加唔到*

終於等到

又要問FD借citibank信用卡

一定要睇足三場

終於有香港場

要唔要訓街先買到

點解台北仲未有？

唔知幾時先返台灣開

優先購票a): 2018年8月1日10am起 (Citi Clear Card)
優先購票b): 2018年8月2日10am起 (其他認可Citibank信用卡)

嘩好突然, 9月尾開而家都七月尾
呢幾年佢大陸又愈黎愈紅, 應該都會好爆

今次第三次黎香港
上次好快買到, 不過佢呢幾年紅咗咁多

$1080 之前仲後悔冇試下買飛番深圳睇，好彩有香港

有無人知3面台定4面台

想睇尾場 唔知加到幾時

我之前深圳灣薛之謙買唔到,呢次jj 又冇citybank, 去售網買要排幾多日?

希望買到飛

三

等到頸都長

第一次黎開十點去到通利就買倒
第二次都係輕鬆買 希望今年都係

有場都屌啦

上次真心易買
唉其實好驚佢啲live走哂支風啫

撞中秋唔知會唔會易買啲

第二次麻麻好睇，似翻炒第一次，希望今次有番啲睇頭，利申09年開始聽JJ😻

今次好睇過新地球一二好多
利申 睇咗

冇 唔上節目其實好正常 放心

期待

應該難啲
香港人乜都炒 就算係美心奶皇月餅券都炒一餐
JJ依家紅咗咁多 應該會有好多忽然歌迷出嚟湊熱鬧話要睇

識得嗰幾首歌就返屋企睇youtube算啦

咪就係囉 等到頸都長終於嚟香港開
btw 冇citybank 信用卡係咪已經玩完

我都冇，希望有FD有

輸在起跑線上

CITIBANK多數係咪clear卡多優先 我見上次SUPPER MOMENT都係Citi Clear

見佢網頁係指明寫citi clear card 咁應該係

上次個演唱會好失望 今次觀望下先

今次肯定好多人落黎睇，佢係大陸開左咁多場都唔夠飛，唉

上次有揸流灘feel 唱個陣好就住就住 我個朋友佢都話冇再對上第1次咁好比較之下

因你而在真係好正

仲記得果陣睇佢香港場都仲讀緊書 而家已經做左幾年野

上次輕鬆買 今次應該難d

洗左底啦 今次唔頹

想聽 可惜沒如果 黑夜問白天

想佢唱 我還想他

未聽過佢唱live

乜都想聽 唱哂得唔得

聽過live後 你會不能自拔

唱多少少海蝶時期嘅得唔得

第一次聽佢既歌係中學有個男同學
send左豆漿油條同會有那麼一天
好想聽live版

終於有人post

有

唔知幾時會有黑洞圖呢

主辦hold一批 信用卡又一批 贊助商又一批

原來仲有優先之中O既優先, 你想買飛, 去轉黃大仙先啦

睇日子都係同clear card同一日啵

公開售票：

日期：8月8日起於城市售票網發售

已買內部認購飛

認真咩ching

認真，識人係唱片公司做

根本放出去既飛唔多

內部會唔會已經玩哂

應該唔會，點都比出街，但過埋Citi clear個侵我估都所剩無幾，JJ咁紅又開得3場

知唔知有冇加場

點知，我又唔係員工

我覺得會係今年最黑
我指座位表

最少20%無黑
應該同supper moment差唔多

咁玩曬喎 每次交易可以6張

十成十加場 香港演唱會賣飛獨有文化

求link

真係超想睇

好似無fd有citi bank 既卡

樂彩有cityvank 垃圾卡

公開發售: 2018年8月8日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

都係8月1日 o者

意思係再割左O的飛俾員工個pool, 街買到O既飛又小O的

巴打消息邊到黎? 指員工有優先 搵唔到你貼果個網

佢點會話你知

點解唔會

「JJ 林俊傑聖所世界巡迴演唱會」 (「演唱會」) 員工優先購票之條款及細則

知道好多野, 但唔一定會全部都要講

有無clear card條link

咁on9
花旗銀行員工都要上cityline個網買
F5到2046都未入到

巴打可唔可以幫我買埋

Sorry呀一個人最多買6張，我幫左兩個巴打各買兩張了（佢地秒速PM)

不過你留TG啦，我買到既幫你試下，個兩個巴打都係好早有我TG

巴打買到幫幫手 2張
朋友生日想睇
我自己都會試去禁 thx

你有冇方法一定買到飛

巴打Tg係咩

連登 JJ 好似hit 過劉華？

唔同年齡層

巴打如果得嘅可唔可以幫我買兩張
感激不盡

大家唔好抱期望，我頂多會幫到一個

賜酒

我覺得以反嘅程度睇應該係

老老實實
睇演唱會都係睇個歌手表演啫
點解要咁執著有無人陪

上次個金曲獎post成堆人想JJ食白果

唔知，不過如果佢有方法100%買到飛嘅話一齊睇有咩所謂

明明JJ已經盡力阻止黃牛，整app、買飛問佢基本嘢，其他地方都搶成咁，大馬炒高8倍，我止係想買1張比自己都好L驚撲唔到

睇戲我就冇所謂
睇演唱會一個人真係接受唔到

前兩次都有睇
上次兩場都睇晒 有一場自己一個睇
以前係JJ死忠 好想佢紅 但到佢真係紅既時候
我已經無咁愛佢啦 幾隻新碟都麻麻地
由其最新呢隻 但我都會試下搶飛
因為睇完應該都又鍾意返多d

我都想佢唱多啲舊歌
但係都明今次演唱會就係宣傳隻新碟
想聽 生生 live

識貨呀
嗰隻碟我最鍾意呢首

生生上次咪唱左

嗱咁好歌無人嫌聽得多嘅

終於等到!!
好彩班到張Clear咭!

張垃圾卡最有用就係聽日

但後日先優先訂飛

你買幾多張 有冇quota剩

我買5張

屌你老母等左幾年今次排通宵都要買到啊屌你老母臭閪！

坐位表呢

優先時段唔會出住...
只有公售前一日會公佈

有citi clear card有幾多%會買到

BB出世咗四個月
無機會睇了

10點 ready

咁即係冇得揀位?

優先不嬲都無, 仲"有可能"唔係連位 (可能性當然係細, 但有權唔俾)

我覺得10成10預售都會頭1分鐘就賣哂，已經無咩希望會買到

我會試到買到

你有citi card？

有無人做排隊黨 可以留個言一齊排下

有咁嘅打算，不過冇經驗，唔知要幾時開始排

巴打附近邊度有通利

唔會咁癲掛
咁難得先借到張卡 買唔到會好撚sad

大把人有啦

沙田

350會坐幾高呢

問咗好多fd先得一個有

應該係望電視咁制

咁驚

等公售算，至少有得選位

唔會掛

應該得翻2成飛 點買到

都係嗰句
我幾相信黑過上次
講緊上次已經係咁

死link

我入到喎
唔重點啦
大約以上次黑到仆街嘅比較啫

上次用普通citi card訂到基仔正面台
希望jj都得

因為上次基仔無人搶
今次你入到cityline當你贏

每日放工去睇下 有人排就好排下隊

留個名先. 好想睇.

黃牛又吾知會炒貴幾多倍~

唔係咁痴線排兩三日掛

咪吹水啦，咁早邊有人呀？

正路多數前一晚先有隊可以排

五迷巴打? btw預瞓街 有無組團

Lm

沙田都近我

Citi clear card link 呢

留名
好想睇呀

想問優先買飛時同一單交易可唔可以做到同時買兩張350同兩張780

我去邊都得，最緊要買到

有citi card 但邊到搵link?
利申：不是clear card

咩？？？

問得就梗係唔係啦

條link入去唔係黎既

求link
差啲被fake

我咪求緊囉 上面有人有呀但佢貼d唔貼d

我都以為係cityline

原本都有啲希望聽朝會買到
但依家聽你咁講... 都係諗下公售排唔排隊好

唔係上cityline買咩

唔係cityline唔通apple咩

肯定炒到飛起

希望在明天嘛
加油呀咁多位
btw唔該堅持唔好買黃牛
利申無飛喺手，自己都要等公開發售

如果聽日碌到入個網又買到嘅話 唔介意幫你買埋

冇錯 千其唔好買黃牛助長佢哋
btw 依個post 俾我想像中少人討論

有無巴打可以幫手買兩張？

岩岩偷跑左, 比人買晒了

我都睇到, 350同780都賣晒........

Cityline都未見到

10點30分仲入到買到, 果陣已經賣得七七八八, 依家佢已經熄左入唔到 痴撚線公司

屌 點解無啦啦有偷跑架

點解班人咁快搵到link架

你話唔係開比自己友買我真係唔撚信

你地係邊睇返黎

屌咁樣仲嬲過黃牛飛

唔撚係啊...........

妖 唔公平呀

屌那星

定係test個system咋

屌 本身已經少飛架啦 而家仲要偷跑

黑暗到 有晒圖喎

真係幾少人討論

即係點？

咁都得

仆街唔撚係呀

Lm 準備f5撳到爛

即係你個名囉!!!

我覺得係佢個網整錯野比人偷跑左...估唔到有人會早一日mon住咁勁...

reward卡星期4見啦大家

聽日一開好可能已經係無咩飛淨, 無人鬧佢肯定扮無事發生過, 黑暗到痴線, 大家幫手推上報 有無咩地方可以鬧CITYLINE

死啦到底係等cityline 出定有link
個fd比左張卡我叫我買但我仲未知邊到買

唔好亂講野啵

對唔住呀
因為我真係唔知發生緊咩事好驚買唔到

到時候係cityline禁下F5就搵到架啦 而家未開賣一定無完整LINK, 或者到時再係google search林俊傑演唱會就會有direct link

我提你姐 唔洗同我講sorry

冇晒780 350???????

Thanks

屌你老母 偷跑狗 垃圾系統

垃圾cityline

偷跑到sold out

冇撚晒

未必係mon住
可能一早已經知道會「整錯」

啲人畀晒錢你話呢

屌你老母 難得條仔肯同我睇 黃牛同偷跑狗 阻撚住曬

ON99999999999

又會有人24小時mon住佢既 講明10點買㗎嘛 你寫個細則出黎把鬼

嘈佢老母cityline

Ching 可唔可以試下幫我買多兩張$350

痴撚線system

有冇巴打可以讓兩張俾我 公售未必去到

哇發生咩事 偷跑都得？

好撚黑暗

投訴去citibank唔知有冇用
Cityline真係好黑暗

大家唔出聲就比人當毒撚咁恰到上心口 投訴佢啦on9

屌 垃圾系統
推佢上報啦

賣晒廣告講8月1號10點鐘

點知就提早12個鐘偷跑

頂咩 咁都得，玩曬啦

下，真心咩，我喺cityline㩒去買JJ演唱會嘅位都唔見有

唉

話明偷跑你點會搵到

笑左

假膠

完咗啦，依家先走去睇
開咗成半個鐘

屌,咁依家仲有咩途徑買到公開既飛?

排隊等

幾多號,邊度排

8月8公售 通利 城市售票

排通宵有冇機會?

早幾日啦 system 偷跑 信用卡優先 內部飛 應該唔淨翻幾多飛下

吓 即係優先已經賣哂 ？

屌,唔駛做咩

應該一半賣晒啦
clear card個啲佢唔取消嘅話
應該已經冇晒

有法例規定一定要有飛留比公售

20%

其實成個post得個一張圖 點解又有人知 一半飛賣哂 又知仲有幾多位 ？ 係咪真係好多巴打入到去買而且已經成功買到？

但system 偷跑算唔算公售

痴線 如果聽朝10點無飛賣 我實搞大佢投訴
我特登星期三請左假用電腦買
而家你同我講夜晚11點偷步開賣? 食屎啦

實有架 不過有幾多張呢
1分鐘賣晒你都吹佢唔漲

其實證實左偷跑報警有冇用

其實偷步係咁堅? 定係只係吹水
我只知好似citi內部員工可以比8月1日更優先訂
都係用Cityline
會唔會張圖只係之前員工優先訂果陣Cap出黎既圖?

得一張圖推到3頁

堅，聽人講賣左半個鐘

大家都聽人講 究竟有無人有成功比完錢的Email confirmation圖 or 比完錢的Cityline cap圖?

咪上面果一張囉

張圖堅定流都未知

得果一部份 唔可信

依家已經有幾多黃牛飛賣緊

留名跟進，想睇丁丁

WTF? 我連賣飛link都未入過去，就已經同講賣曬？

一張citibank可以買幾多張飛

6好似

大家有無更多證明偷跑呀? 我要多D證明黎投訴...

假咖吓話？

Cityline link都未有

人哋問緊優先喎

呃你做乜

好肯定可以答你10點嘅時候係開咗

你覺得啲逃跑會貼出嚟俾你睇？
佢哋依家求神拜佛可以過到骨

你自己入左幾多先 唔該利益申報下 唔係話你放流料等聽日少啲人同你爭

真係有嘅，又冇人貼張cityline開左link既圖

有冇巴絲有位淨 可以幫手買張飛
一張 只要一張就夠

應該係流料
我有citi clear 搵到link
啱啱試咗係入唔到

我會有1張淨 要？ 但要等公售

0呀，一入去就已經sold out買條毛
入左就唔喺度講啦
一陣取消晒咪仆街

你哋班友仔仲以為係喺度擾敵，算啦下次唔撚講等你哋做井底之蛙

link?

你咁講姐係聽日應該無人買到啦

咁你有冇證據

其實話有link果啲點解唔share出黎

要呀要呀 唔該曬巴打

如果真係有 公司要報警報icac啦 查埋自己個it/admin/相關人士有無份添呀 容咩易查呀 淨係bank都大把證據support 唯獨9up是唔需要證據

用「聖所」做名真喺大逆不道 明明冇信仰 明明唔關宗教事 搞到不輪不類

作為五迷已經領教過shittyline嘅伏味
佢依然故我吹佢唔漲

明明冇信仰 走啦咪搞事

睇下買唔買到先啦 應該要排翻幾日

伏撚到喊
我今年撳咗8個鐘
公售仲易撳過優先

巴打邊到排 諗住幾時開始排

奧海城 星期日或一

排隊嘅巴打們洗唔洗tg開個gp

我都係想我係9up
因為我都只係睇到買唔撚到呀

依家唯有希望佢取消晒偷跑嗰啲

既然你係睇到買唔到就更加應該po多d cap圖去證明呢件事啦 有多d證據 各位巴絲打就可以投訴 比返個交代同cut左偷步狗d飛 大佬呢到係香港黎 我唔信真係連買飛都可以黑箱作業

個下邊諗到咁多
早知唔撚講，痴線俾成班人追住攞證據
當我冇講過

其實睇個款似係IT set錯野
睇吓佢公司點處理

要預早2,3日
同人輪住咁排？

都好喎 交流下排隊嘅即時消息

好人難做啊
下次唔好再講啦

希望仲有飛

係人都想追黎問啦大佬 個個一心諗住買張飛入去睇 又要問碌人情牌 r張濕鳩citi bank card r到又要同人搶 為就為張原價飛 依家一句話比人買哂 乜撚7野都睇唔到 人神共憤啦

其他地方都有人話自己偷步買到 ，
我覺得呢D人會被CUT。
不過聽日都係咁買架啦，睇下聽朝仲有冇位啦。

同你個名一樣

即係點?

你又知？

講又唔信

唔好信

答完又唔撚信

陰公

反正我信了

信唔信都要買㗎啦

Citylink仲未有開售資料

Cityline

出咗

唔見

擺JPG出黎有鬼用咩

唔見喎cityline

點解我又係揾唔到

係咪睇今日開售?

我都唔見 app同網都冇

有冇巴絲可以搭單買多張
身邊無朋友有citi信用卡
同埋無朋友陪我睇

得罪講句 有卡都應該好難買到

兩邊都未見到有

10點先放😂

咁都係去排隊買 準備訓街

追post 啦屌

屌 嗰張jpg嚟咋喎

自己唔識打link

死咗圖

cityline仲未出

有了

有啦
岩岩見到

而加已經busy點搞

無限F5

F5 f5

見唔到嘅

10點先開始賣...應該F5都未有用住

係啊

重試到入咗去但未十點未有得買
係咪已經用盡咗人品

頭先見到入credit card no.嗰個page
但佢個verification code error出唔到嘢

[url]
[/url]

入到哩一頁, 倒數緊但唔知邊個位買, 要等到10點

有冇人可以俾多次條link

放心，陣間會彈返出去

電話入city line 買唔買到

冇clear card
聽日先有得買

一定要clear card 先可以買到？

係，其他citi聽日可以買

想問今次開幾面台？

3

多唔多人有Clear Card

聽日會唔會已經無哂

上次Supper我普通卡第一日買都買到既
大家準備努力

我要買6張 cls

我買兩張咋
但願一切順利

希望禁到25號兩張

我買到2張就得

* 以短於 3 秒不斷重試有機會被系統視為惡意程式而封鎖.

任何一日兩張

求direct link

IT狗加嚟嚇下人

Cls 而家已經入唔到去

Hold 緊係個page 到

大家估黃牛會炒到咩價
買唔到女朋友實唔開心

有剩啲quota可唔可以比我

想問而加卡係重試個到啱唔啱？ 定仲有個page要入

有剩quota可唔可以幫我買

我都只係要兩張，如果有巴打有多quota 又搶到可以pm, 加小小車馬費

應該多學生有 中意睇戲必備呢張卡

買4張 6張啲位會相連

都未開賣 公開發售都未開始已經成班伸手黨

隨機

下咁同fd睇點算

入唔到

相連

希望比我買到2張

試都唔洗試, 最好d飛原價送到上門 唔係就係炒狗

入唔到去
Keep 住3秒

你地用extension 定自己寫script

citi其他卡試下先

已經準備好！！！

開波

所有網上購票連結正由其他顧客使用中，
請按以下重試鍵或重新輸入指定網址再嘗試。
感謝您的耐心等待。

入唔撚到啊

岩岩起身牙都未刷 唔敢去刷牙

賣哂

咪吹水喎

買到2張

入唔到啊!!!

完全沒有畫面

All sold out

可以唔使試了

Retry x n

入到去了 比人hold哂

all hold

圖

屌 入唔到

完全入唔到

9點半試到衣加都重試緊

睇唔到林俊傑可以睇林海峰

屌無clear card個啲死開
阻住哂個server

再買買唔到了

3...2...1...3...2...1...3...2...1...
仲要數到幾時...

應該啲人hold飛？係咪好似urbtix咁可以hold 15分鐘

Feel到已收皮
有冇人成功買到 ？

可以翻瞓了

其實有冇人入到去

恭喜你 你都係用重試制入?

仆街 咁多人有citi clear card架咩

係，冇卡都可以hold

我寫左個Script行100個Tab自動Load都買唔到

大撚把
公廁卡

恭喜你
不過希望你唔係黃牛

無乜人有 但大把人無都照入

嚇人而已 唔好信佢

你100個一定block

屌連網都入唔到!!!!!!!

由9點30禁到依家都入唔到

屌班仆街咪撚阻住晒啦

冇飛賣都比我入下個網 等我死心呀

係咪應該放棄了

個電話又垃圾 打左咁多次都唔通 屌!!!!!

根本就入唔到個網

我係呢個喎

你user名係班人心聲

所有日子350780sold out
1080得返閒日

完全入唔撚到

呢張垃圾有幾難申請

手殘啦屌

圖都無幅

講賣哂個啲 圖都冇張

屌那星......................
入唔撚到呀

正常應該380同1080賣晒先

想問有冇人成功入到

都過佐20分鐘
都仲係入唔到

壞疑條link係咪假

禁到手殘了

樓上有圖個個究竟係點做到

灰，其實有無人買到？

direct link~~

打電話呢？

優先售票好似冇得打電話公開發售先有

尋日偷跑都係750 380冇晒先

有冇咁多人有個張on9 clear card呀屌佢老母 呢到都係得一個成功炸wo

2366大法

初頭打會自動cut線 家陣冇cut 但有收左線既聲

即係咩

呢到仲有無人識2366大法

成間公司50幾人
得一個人有張clear卡

原來連登咁多人聽JJ

黃牛黨乜卡都有啦，人地專業架

成功嘅人都唔需要retry就入到，我地retry到手殘都唔會入到

打通左都要等唔知幾耐

電話幾號

求解釋

你同我以前個名好似
我以前叫自私撚死撚開

Btw, 聽佐10幾年喇

隻手一停低就攰

正常 根本佢而家只不過係出名咗 就多咗好撚多忽然歌迷覺得聽聲姐洗乜坐咁前
嗰啲買唔倒350 780就算 都未必會買1080

真係有人買到？

4j 買唔買到

見以前講親JJ既post都係得幾條友/反多過讚，諗住連登應該冇乜人鍾意JJ

有fd打電話買到

鐘意左十年望住佢第一次演唱會無人搶
到而家真係紅 原來咁難頂 以前都係歌迷會買

一張卡, 可以不停買..
佢只係限每次 6 張.

香港咩演唱會都係最平sold out先架喇

係咪俾黃牛狗入哂 屌

忽然歌迷死撚開啦

你識我

唉 想睇個演唱會都咁難

舊登搵過你幫手 有冇兩張啊

有冇人幫手買2張 自睇

食月餅都要排隊啦(今朝美心又排)

冇次入到呢d垃圾網

係咪要講年資先買得，我聽左廿年係咪又會比你聽左五年更值得買到
有錢鐘意買咪買，你都痴撚線
利申江南開始聽

頭先仲買到 $780喎

唔夠分
cityline真係再用2366

有冇人讓兩張比小弟 1080都得

咩係2366

用321大法入到

9977大法

有無人要$780？
留tg

8730大法入到

hold咗個啲冇俾到錢會放返出嚟

ww1014

有幾多張

我

但多數都係最平>最貴>中間 因為中間最唔抵
而家最平賣到最貴反映咗根本好多人只係想入去聽歌 根本唔在意個表演 始終佢都唔係sell樣 就好似側田咁

Thx

究竟仲有冇飛嫁
㩒到心很累

我冇咁講過亦都唔係咁嘅意思
只不過係近年個個一有演唱會就湊熱鬧話要買飛去
反而真係fans就未必買到

@emily_em_love

上面9up咩number
只有2366一個大法

入都入唔到 點用

1080少量，其他都仲有
btweeb記低credit card頭8個數字

Jj個樣又唔係突出
聽到現場夠了

有食過夜粥 今次大法都搞唔掂

點入

仲買到 大家唔好灰心
買左12張

真係買到的

你點入

放張黎ok?

入到先發現唔係citi clear卡
正
繼續訓

係咪keep住㩒紫色制

求兩張

求教學

花旗銀行:交易通知-您的信用卡(最後4位號碼),於香港日期01-08-2018,時間10:30,錄得一項金額為HKD 4907.00的交易。如非閣下所授權,請即致電+85228600333按1-*2#-5與我們聯絡。

有無人買到可以幫手買2張
有之前演唱會飛，可以証明真十年歌迷

所有1080淨低少量
尾場350淨低少量
其他仲有

幫買1080 ok?

禁到手殘

入都入唔到 點買

想要

2366大法係咩
好想睇呀

如果入左八位數字之後用第二張信用卡得唔得？

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

今次真係堅無位

我
求2張 咩價位都得!!
求入場

一問入到個啲點入就唔出聲

求2張1080/780 都得

放兩張黎洗下 無卡真係乜都做唔到
之前想睇深圳場都係入到去但俾bot班仆街黃牛掃哂

真係all hold...

求兩張$1080

Retry到好灰

打成200次都唔撚通呀屌!!!!!

X2

求任何日子 價位2張

我都係原價比Friend炸 唔係黃牛 你要加油

幾時公開發售

都係等佢321禁入

求兩張1080 我唔想同班南亞裔訓街

入到都揀唔到位

hold住晒

8月8
我想出去訓街買都唔得
唔係香港

8月8 10am

點樣hold住哂?
岩岩10:30入到買到五張780

佢個驗證好撚垃圾

有冇人仲未入到

坐咗係電腦面前幾耐 321重試就幾耐

唉.....點解用唔到UserScript

Hi

仲試緊
但都係入唔到

ME

Me

想買幾張780

Hellooooo

有無好心可以幫手買兩張1080
等到頸都長先等到佢再喺香港開但無卡

入到一次 卡咗喺入８個字度 個ＧＯＯＧＬＥ驗證壞Ｌ咗

有冇兩張連位

禁左成個鐘了

係公司禁左成粒鐘都仲未入到

想要4張780

有卡都買唔到 決定朝早去排隊

雖然買唔到又好想睇
但奉勸

千祈千祈咪買黃牛！
咪撚助長班仆街
表演者都唔會想我地買黃牛

入左去cityline但搵唔到有JJ d飛禁 可以點做lol

公售下星期 聽日都係CITIBANK卡

入都入唔撚到
次次都搶唔到 屌...

入到都無用
全部位俾人hold住想買都買唔到

真fans 只收2張

好多苦主

有無人要幫買 留tg

Thankssss!!!

Tg:mug1215
Thz

@ttttae

跪求23/24場 350/750/1080兩張
等咗3年終於再開
f5到爛都未入到

@imjjlin

有無公售訓街團 唔想自己排咁慘

3張780

有
唔該巴打 380/780四張

謝！

thx!!!

幫買350 okay Ma ?

2張1080/780 thanks!

感謝

2張780！

3年前場時線都好易買

死埋link?

求2張

跪求兩張350

死左server

屌 死SER?

@sze_0505

1080 任何日子 唔該你

屌你好撚廢呀死ser

咪成幾頁都係度留tg啦

Thx!!!

點解我冇死嘅

可幫買350嗎？

果陣歌迷會都仲有得幫手買
今次乜都無歌迷會無卡都無

個server係咪死咗 依家個網開唔到

其中一部電腦死set

幫買個d係咪黄牛黎

我都係

想要2張350

任何日子，任何價錢，求2張自用

tg: en695

死左ser?

等官方歌迷會抽飛 但實比大陸狗秒

啲求飛撚真係好撚煩

你的電腦或網路可能正在傳送自動查詢要求。為保障使用者的安全，我們暫時無法處理你的要求。詳情請參閱我們的說明頁面

350 任何日子

無法連上這個網站

點上到

Load好奈最後error

連位比人hold曬

thanks

又得翻啦

打電話通左, 同我講所有日子都冇兩連位跟住BYEBYE我

上次望住1分鐘都無已經898

入到, 買唔到, 有咩用

得chrome load到3秒張poster

2366既開始

1080 750 任何一場 2張
求

有780 任何日子嗎？

其實公開售票先買係咪仲易過優先售票買

痴線禁左2粒鐘都入唔到個網 電話又唔通

乜野2366

求你老母個臭系咩成班傻鳩，有飛我益自己朋友唔好？求求求 求你老母呀

入到去 咩日子咩價錢都禁過哂 都買唔到

yes

岩岩用手機入左去買左尾場780 2張 ，仲有位的

係
但個日我唔係香港

係撚 黑洞咁

排頭幾都仲買到 但要排幾多日先買到1080

求任何日子2張連位 780 350

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

屌你老母

2366都唔識果然係兒登

出去排隊多數都買到

尾場350仲有冇

因為優先售票啲飛少啲？

咁梗係啦

仆街唔識好出奇咩
你又買到幾多張呀阿叔

如果公開售票先買但我朝早先去排隊係咪都冇用

電腦買左6張啦
電話等左30個鐘收我皮姐

打算瞓街嘅巴打可以留個tg一齊傾下

咪撚人啦 根本今次淨可以用321大法

求兩張尾場780

The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers

D人死HOLD飛有鬼用 放番出黎啦DIU

禁左粒半鐘 隻手超攰 放棄

早番4-5個鐘都唔少得啦
最好梗係早成晚

入佐個半鐘都入唔到
我放棄了🤦‍♂️

要兩張350

寫左已滿

岩岩買到兩張24號780

天下間有咩慘得過禁成個鐘入到去原來都係買唔到

未入到過

禁左個半鐘都未入到

點解可以咁殘忍f5左個半鐘之後話無晒

求2張 咩價位都得

入 唔 到 ...

咩位都得

棄已放
打機算

黃牛網成交價
$780 => $1925
堅？

求兩張，任何日子價位，價錢可議，請pm

這是欺詐遊戲

你覺得會易過

仲有得揀位添

屌呢度好撚多黃牛擾敵

咪天真

google都google到

用2366大法 買到2張780 DLLM！

on9入到去都買唔到

cityline load得好似慢過城市

買到飛就係黃牛, GOODEST LOGIC

唔知citi幾時先寄黎

On9 最後十秒㩒到兩張780 打資料嗰陣夠鐘踢咗我出去

Cityline稍為廢少少

買到6張尾場$780

全部淨少量仲買到6張?

hold飛？

求2 x $350請pm

23/9
1080 780 350 全少量

24/9
1080 350 少量
780 正常

25/9
1080 780 少量
350 全滿

不過就算係24/9 780，DKLM都係show有其他客hold住左無法選取。

屌，我都係求兩張飛睇姐

鬥廢？AEG都未出聲

咩2366大法呀 diu

有2張？

禁撚左個半鐘都買唔到 屌

最好都係kkbox嗰個

I know that feel bro

求350$

I know too

求呀

都未試過咁撚灰........
入到去又買唔到...........

可唔可以搭單幫我買多兩張350

想要6張25/9 $780自用

瘋狂怒屌粒確定制

我用2366大法買到6張尾場780

6連？一早買到？

求780x2 自用

有fd內部做 但只係買到$1080

我禁到入去但係發覺自己個張唔係citi clear card
比人撚左\

座位編號
-

B 對號入座 (以官方門票上座號為準) 正價票/ STAN $780.00
B 對號入座 (以官方門票上座號為準) 正價票/ STAN $780.00

780$,2張自用

仲有冇得買？

原來佢係回帶西

求兩張1080

好感動
原來2366大法仲有咁多人識

不過佢好似要每張加$500
你要嘅我再幫你問下

你真係好撚煩
買左飛都想屌鳩你

跪求2366 大法教學

一早出番去啦屌
心淡

屌你老母 黃牛扮乜撚野內部呀

衰過黃牛喎大佬 牛都係加三舊

勤力D, 加D緣份就入到去

笑撚左 扮內部都有

屌你老母啦 我係黃牛就唔止加咁少啦

入到都塞入面

禁到入去比人hold起曬有咩用＝ ＝

扮內部飛

仆你個街仲駁嘴 加500落地獄啦你

傾傾

加五百同加一千咪又係黃牛 on9

仲要屌人老母

只可以等佢放返出黎

駁你唔撚起？

禁左20蚊分都無 比人彈番出黎

55

駁我唔撚起呀屌你老母 黃牛 你犯法架死on9仔

求兩張780

傻閪比人講中就嬲

等到比人趕返出黎

登入前要認圖認證

揀咗十鳩幾次都認完話唔啱叫我再認

都係入唔到去

黃牛全家死啦，唔洗講太多

放23/9(Sun) $780 兩張

個半鐘 一次都入唔到

入到都買唔到

放棄

求幫買兩張780/1080 任何場次

求任何日子
兩張 780/350

好人大把女屌一世平安

黃牛有+500咁多咩

入緊第2次...又俾人彈9左出黎

佢講完駁唔撚起就潛水 廢西

唔俾歌迷會團飛 個主辦真係on9

今日賣晒聽日仲會有？

傻閪 自己上網睇下幾錢啦 你老母就黃牛

你老母比狗屌呀

你係嗰隻狗？
Good Dog

賣得平過嗰啲黃牛小小就可以唔叫做黃牛 嗰五百蚊咩嚟 手續費嚟？定係你老母啲殮葬費

黃牛網成交價
尾場$1080 => $2024
閒日平d？

不嬲公售完都會跌

話明黃牛 邊有實價

講撚到好似我賺你咁 係我賺嘅留嚟比你做帛金

係全家殮葬費

仲有邊場有

咁嗰五百蚊係收嚟做咩㗎 答到未？

我收你㗎？又唔撚係我賺你 人地咁同我講 我咪就咁講出嚟

都未必架，如果唔加場，都可能企硬或者再升。

求兩張任何日子嘅350飛

你幫佢轉達之前無用過個腦諗下咁樣叫唔叫黃牛？同埋唔該你順便將上面嗰幾句原封不動咁同返你朋友講

入到去先知冇朋友用citybank

幾時先唔洗再炒飛

哎 入黎做咩

灰

你班仆街冇卡就咪阻住晒啦

你第二次入到 但都係買唔到

佢要炒黃牛 我阻到撚到佢呀？
又唔撚係我屌撚完佢 佢就唔會炒黃牛

到依家都入唔到係咩玩法

幫朋友撞，
點知佢自己都冇citybank

blocked？

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

入到去都買唔到😭😭😭😭

入到，搵唔到位

無citibank卡果d死番出黎喇

唉你一係收皮啦 阻住曬

唔好撚再撐啦傻鳩
你個frd同你講佢賣白粉叫你上連登問有冇人買你係咪又開post問呀on99

根本入到去都冇用全部飛都俾人hold晒 屌佢老母

入到，乜都揀唔到

冇citibank既人 損人不利己
死番出黎啦

炒黃牛死全家行路仆街死

Yes 屌 好撚on9 好嬲

同問 推一推先

有d人撳到2張喺手,但又想繼續撳下睇下可唔可以買多2張,最後幾分鐘先去畀錢,咁咪hold起咗lor

屌你㩒左成朝辛辛苦苦逼到入去俾人hold住
不停㩒確定 好撚燥
冇clear card個啲死返出黎啦！！

我都係咁 點解？

第3次啦......又入唔到去..
求下D 冇CITI既出返去吧
真心想睇

350得返24/5，但未買到

10點開始f5都未入到去

入到都買唔到.....

24/9

因為d飛俾人hold住左未成功交易！
如果d人交易唔成功先會彈返d飛出黎！

@kevalp 2張1080🙏🙏

今日full左，聽日係咪都仲會有飛賣？

有消息話加開兩場
驚條春冇飛咩

唔買就過主啦啲柒頭

@veronyi 😭😭😭😭

單張都刷唔到

屌，我都係入到買吾到

係咁禁F5定等佢三秒

入咗兩次，情況一樣。

您都有病

仲刷唔刷好, 定聽日再戰

根本入咗去都買唔到

收兩張 1080 連位

其他Citibank信用卡係唔係要聽日先得？

死埋ser

求780兩張連位
tg：f0502

呢句姐係點解？

收兩張連位1080

如果入到去見到啲飛hold撚曬 咁應該走好定等

請問依家係咪未公開發售？

即係比其他users hold住左

禁左兩個鐘 仲未入到去

係呀 8號先公售

等到時間倒數都未買到

依家係東亞信用卡優先發售？

citi clear card

Citibank

係

佢LM 你班人冇Citi card就唔好入去啦 hold起飛又唔比錢

求兩張尾場780自用

Hold住 幾時會有番？

阻住個地球轉

屌 岩岩入到hold起曬
禁禁下彈返出去 屌

嗰20分鐘夠鐘先會放返出嚟

u r not alone

求任何場次任何價位兩張

唔該晒
我同我女朋友上次香港演唱會都有睇
但果陣仲係好易買飛

今次好似差咁遠咁

其實你係咪弱智？有心睇jj 都唔會宜家先問咩卡啦。

我第一次入去嗰陣 最後十秒有飛 但個名都未打完就夠鐘彈我出去

唔係有citi card先入到個system咩

屌你老母啦
我都無東亞卡睇黎做乜鳩呀

我禁左重試一個鐘都未入到

冇citi clear card入到去嫁咩
班友有又點會hold住D飛

用左autoclick成朝都入唔到去

仲要上個網睇下都懶
成班都係申手黨

關東亞卡咩事？

問得呢句就知假粉啦

九唔撚搭八 弱智仔

突破盲腸
入到買飛之前已經要你入信用卡號碼

上網睇下都懶

help me

上次真係好易,,,,,,

教大家其實唔洗等3秒
揀立即購票
佢叫你等三秒你㩒上一頁
再㩒立即購票
放心 三秒係大鳩你

一齊炸鳩個仆街cityline ser

係咪唔可以F5

屌 入到去揀飛
The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers
運吉

入到去白白等左15分鐘

唔可以
btw證明返我用呢個方法入到

試左幾耐

有鬼用咩 入到去都hold起曬

9：30到依架lor

係 嬲嬲地引下人一齊炸佢

9點到而家入都入唔到去 灰撚曬

早一日排通宵都唔知買唔買到

今日得citi clear都咁，聽日真係吾敢想像

上一頁黎再立即購票
同等三秒時間都差不多姐

有D仆街直頭冇CITI今日都走上去博啦屌

幫我問問

你網速咁慢 3秒我refresh左5、6次啦最少

已經冇得買喇

入去要打卡#頭8位數架喎, 無卡點會入到
都慣架啦, 香港演唱會不嬲個個都係塞死哂

Hold 票死全家

屌你老味入到去hold撚住哂彈返出黎

入到去原來仲係第一關 仲灰

d人搶入 填卡number 果頁果經佔用左cityline個網d quota，搞到其他人入唔到。

快啲宣布賣哂啦，好讓我死心

啱啊入到去d飛hold住曬，好似仲有希望咁🤦🏽‍♀️

入都入唔到仲灰

其實有無人買到？

其實啲人hold住飛有咩用 買就買啦

想睇場演唱會啫 都好似乞兒咁
黃牛死全家

你太高估cityline
唉放棄算, 聽日再試

想問佢係咪預留 數量 比聽日至4號買？
咁10號公開呢？數量係咪再小好多

聽日有新一批飛賣？定都係呢批賣曬就無

聽日再戰喇

8號公售啊!

屌 15年嗰次我都有睇
嗰時係完全唔洗搶 輕鬆買

依家咩都炒

上兩次都有睇, 真係唔覺咁好, 第1次唱嗰陣首首爆到盡超痴線
呢兩年個個大陸節目都見到佢, 應該紅到九彩

咪得夢想的聲音常駐導師，其他做下1集嘉賓啫

買到780

當年佢唱修練愛情 現場聽到想喊
我本身平時聽歌都唔會聽呢首

點解可以9點半到依加都未入到去

收25 二連 1080
謝謝巴打

屌你老母 十點到依家乜撚都買唔到

犀利